\section{Famille Beaufort \index[noms]{Beaufort, John} / Beauchamp \index[noms]{Beauchamp, Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1334_I1336}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Beaufort \index[noms]{Beaufort, John}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1403}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[... - 1410]} et de Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret} \textit{[... - 31 d\'{e}c. 1439]}.
Il a 2 fr\`{e}res et 2 soeurs : Joan Beaufort \index[noms]{Beaufort, Joan} \textit{[... - 1445 \footnote{.}]}, Margaret Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret} \textit{[...]}, Edmund Beaufort \index[noms]{Beaufort, Edmund} \textit{[... - 1455 \footnote{.}]} et Henry Beaufort \index[noms]{Beaufort, Henry} \textit{[1401 \footnote{.} - 1418 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1410}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 7 ans.
Sa m\`{e}re, Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 31 d\'{e}cembre 1439}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1444}, \`{a} l'\^{a}ge de 41 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret Beauchamp \index[noms]{Beauchamp, Margaret}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1334_I1336.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Margaret of\_Richmond Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret of\_Richmond} \textit{[... - 1509 \footnote{.}]}.
\clearpage
